美國留學好空虛

原本以為出到外國讀書會學到好多野，每一日都好充實咁過，但事實係所有野都自己一個，戈種空虛寂寞冷真係第一次感受到，求開解。

Btw有冇人知係美國有咩藥醫蕁麻疹（風癩）

巴打係邊個城
嚟到美國都有呢啲野?
去pharmacy 問下啦

你係美國邊個州讀書？

幫推

一星期後有個朋友都去美國讀書

Santa Monica呀，去左問佢比左隻叫Benadryl嘅野我，食左一個星期完全冇好到

佢去邊度讀？希望有同伴

Smc?

自己估

Same 不過唔係美國

師弟

師兄仲讀緊？

唉，戈種感覺 希望遲啲識friend之後會好啲

讀完啦 轉去第二間

其實smc係咪真係咁易轉到UC

以前住過沙加緬度

多數識d人都係同朋友一齊出去讀
一係就埋鬼佬堆

沙加緬度係邊到😂😂

加州首府Sacramento

鬼佬應該唔會show我🤦🏻‍♂️

Hea極都會有uc要 ucm ucr個d囉

第一次聽 戈邊正唔正

睇死人

主動d都唔會拒絕既
但係始終好難去到超級fd

住慣啲無乜人嘅城市，我反而幾鐘意個到

悶咪揾返香港人囉， CA周街都有人講廣東話咁

咁我要努力啲先

絕對明白個種空虛感 我個陣仲要住host family,寄人籬下既感覺真係好慘 所以讀左半年突然有日頂唔順買左張機票第日番香港

加油啦

呢個係咪蝗譯嚟
KING好似係刹拉門托帝王

希望有幸可以識到個真心嘅朋友

文化問題

咁勇！你屋企人點？其實我原本都有個friend同我一齊黎，不過佢太掛住屋企人，所以決定左幾日之後走，然後幾日之後就等番我自己一個

得番*

呢樣啱

嚟左幾年，都係一樣感覺

中文譯名「沙加緬度」源自19世紀粵籍華僑對「Sacramento」的音譯，至今仍是當地華人及華語媒體唯一使用、以及臺灣採用的中文名稱，但現時中國大陸和香港譯作「薩克拉門托」。

個時喺個邊住啲老一輩香港人都喺講沙加緬度多

巴打平時點捱過

學校應該好多香港人架

絲打又係smc?

唔係啊 不過都係LA

過幾日都去 呢個月自己一住住先

Lol Santa Monica 都悶？你叫其他係細town住嘅情何以堪？
講真你日日諗住香港同想過香港嘅生活俾你去邊都悶死你，出去做下運動，番學時多d同人溝通，屋企有錢嘅整架車番來你好快就會多姿多彩㗎喇

利申 支那da巴打

Benadryl係Anti-histamine嘅一種，用嚟醫敏感

風癩就...

btw加州撚揮手

想唔寂寞就要自己去識人

Hives
用anti -histamine
不過 睇睇 醫生好d

係 諗法差好遠
但有d鬼佬好鍾意亞洲
呢種會好d 多話題講

LA不知幾舒服, 返香港玩吓就好,住就免喇

試下主動d咁去識下人 不論亞洲/外國人
同堆唔好expect咩都唔做 野又唔講
無啦啦就會有一堆朋友

加入學會, 準時出席好快會識到一班FD
最緊要你肯講野
佢地都唔會笑你英文講唔好